死柒婆死唔柒封關封撚晒所有政府部門

屌你老母你究竟仲可以擺幾耐

有排